天水圍人請幫手！

嘉湖銀座連儂牆仲有好多位呀
各位快d幫手貼滿去！